<resources>
    <string name="app_name">Torres de San Sebastian </string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title2">San Sebastián</string>
    <string name="nav_header_title1">Torres de</string>
    <string name="nav_header_subtitle">Unidad Residencial - Medellin</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="suggestion">Sugerencias</string>
    <string name="complaints">Denuncias</string>

    <string name="menu_information">Información</string>
    <string name="menu_location">Ubicación</string>
    <string name="menu_suggestion">Sugerencias</string>
    <string name="menu_complaints">Denuncias</string>
    <string name="menu_contact_us">Horarios Atención y Contactos</string>
    <string name="menu_parking">Parqueadero Información</string>
    <string name="menu_admin_pay">Formas de Pago Administración</string>
    <string name="menu_pet_ownership">Tenencia de Mascotas</string>
    <string name="menu_repair">Reparaciones Locativas</string>
    <string name="menu_garbage">Disposición de la Basura</string>
    <string name="menu_playground">Zona de Juegos</string>
    <string name="menu_noise">Normatividad Ruido</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="unitName">Torres de San Sebastian</string>
    <string name="neighborhood">Barrio Colon</string>
    <string name="city">Medellín - Antioquia</string>
    <string name="direction">Carrera 46 # 41 - 16</string>
    <string name="title_schedule_assistant">Horarios de Atención Administración</string>
    <string name="monday_assistant">00:00AM - 00:00AM </string>
    <string name="tuesday_assistant">00:00AM - 00:00AM </string>
    <string name="wednesday_assistant">00:00AM - 00:00AM </string>
    <string name="thursday_assistant">00:00AM - 00:00AM </string>
    <string name="friday_assistant">00:00AM - 00:00AM </string>
    <string name="saturday_assistant">00:00AM\n00:00AM </string>
    <string name="title_contact_number">Numeros de Contactos</string>
    <string name="admin_number">Número de Administración:</string>
    <string name="administration_number">305 333 13 94</string>
    <string name="entrance_nbr">Número de Porteria:</string>
    <string name="entrance_number">310 581 55 57</string>
    <string name="title_contact_email">Correos Electrónicos</string>
    <string name="admin_email">Administrador:</string>
    <string name="administration_email">direcciontorressansebastian@gmail.com</string>
    <string name="aux_email">Auxiliar:</string>
    <string name="auxiliar_email">auxiliarurtss@gmail.com</string>
    <string name="condejo_email">Consejo:</string>
    <string name="consejo_email">concejotorressansebastian@gmail.com</string>
    <string name="country_whatsapp">+57</string>
    <string name="monday">Lunes</string>
    <string name="tuesday">Martes</string>
    <string name="wednesday">Miercoles</string>
    <string name="thursday">Jueves</string>
    <string name="friday">Viernes</string>
    <string name="saturday">Sabado</string>
    <string name="hour">Hora</string>
    <string name="schedule">Horario</string>
    <string name="parking">Parqueadero</string>
    <string name="schedule_parking">Lunes a Domingo de 7 A.M. a 10 P.M. </string>
    <string name="time">Tiempo</string>
    <string name="time_use_parking">2 horas Máximo</string>
    <string name="number_parking_moto">25</string>
    <string name="number_parking_car">20</string>
    <string name="count_parking_moto"># Motos</string>
    <string name="count_parking_car"># Carros</string>
    <string name="note">Nota</string>
    <string name="parking_information">Antes de cumplir las 2 horas se deberá retirar el vehículo del parqueadero, para volver a ingresar deben haber pasado 2 horas o más para poder utilizar de nuevo el servicio.\n\n Después de las 10 P.M. no debe permanecer ningún vehículo en el parqueadero.\n\n El tiempo es para visitantes, inquilinos y propietarios sin ningún tipo de exclusion.\n\nEste tiempo aplica para carros como motos.\n\n Recuerde cumplir con los limites de velocidad en la unidad, recuerde que hay niños en la zona. \n\nSi incumple el tiempo estimado de permanencia será multado.</string>
    <string name="count_ambulance">Ambulancia</string>
    <string name="num_ambulance">1</string>
    <string name="administration_pay">Forma de Pago de Administración</string>
    <string name="dataphone_pay">Pago por Datafono</string>
    <string name="webpage_pay">Pago por Plataforma de Pagos</string>
    <string name="account_number">Número de cuenta</string>
    <string name="service_code">Código del Servicio</string>
    <string name="text_link_page">Haz click aquí</string>
    <string name="link_page">https://www.pagosvirtualesavvillas.com.co/personal/pagos/</string>
    <string name="num_service_code">4457</string>
    <string name="num_account_number">514 158 047</string>
    <string name="speed_parking">Velocidad vehiculos en Parqueadero</string>
    <string name="number_speed_parking">10 km/h</string>
    <string name="pet_ownership">Tenencia de Mascotas</string>
    <string name="law_pet_ownership">
        LEY 746 DE 2002\n\n
        CAPITULO XIII NUEVO\n\n
        De las contravenciones especiales con respecto a la tenencia de ejemplares caninos\n\n
        Artículo 108-A. La tenencia de ejemplares caninos en las viviendas urbanas y rurales requiere que las circunstancias de su alojamiento en el aspecto higiénico y sanitario, de alimentos y custodia, sean las adecuadas, y que no se produzca ninguna situación de peligro o incomodidad para los vecinos u otras personas en general, o para el propio animal.
        \n\nArtículo 108-B. Se permitirá la presencia de ejemplares caninos en los ascensores de edificios públicos y privados que, como guías acompañen a su propietario o tenedor. Para los demás ejemplares, será deber de la copropiedad reglamentar su permisibilidad. En las zonas comunes de propiedades horizontales o conjuntos residenciales, los ejemplares caninos deberán ir sujetos por medio de traílla, y provistos de bozal si es el caso específico de perros potencialmente peligrosos según las definiciones dadas por la presente ley.
        \n\nArtículo 108-D. Queda prohibido dejar las deposiciones fecales de los ejemplares caninos en las vías, parques o lugares públicos. Los propietarios o tenedores de los ejemplares caninos son responsables de recoger convenientemente los excrementos y depositarlos en bolsas de basura domiciliaria, o bien en aquellos lugares que para tal efecto destine la autoridad municipal.
        \n\nArtículo 108-E. Dado su alto nivel de peligrosidad, se prohíbe la importación de ejemplares caninos de las razas Staffordshire terrier, American Staffordshire terrier, Pit Bull Terrier, American Pit Bull Terrier, o de caninos producto de cruces o híbridos de estas razas, así como el establecimiento de centros de crianza de esta clase de ejemplares caninos en el territorio nacional.
        \n\nArtículo 108-F. Ejemplares caninos potencialmente peligrosos. Se considerarán perros potencialmente peligrosos aquellos que presenten una o más de las siguientes características:
\na) Perros que han tenido episodios de agresiones a personas u otros perros;
\nb) Perros que han sido adiestrados para el ataque y la defensa;
\nc) Perros que pertenecen a una de las siguientes razas o a sus cruces o híbridos: American Staffordshire Terrier, Bullmastiff, Dóberman, Dogo Argentino, Dogo de Burdeos, Fila Brasileiro, Mastín Napolitano, Pit Bull Terrier, American Pit Bull Terrier, De presa canario, Rottweiler, Staffordshire Terrier, Tosa Japonés.
\n\nEl propietario de un perro potencialmente peligroso asume la posición de garante de los riesgos que se puedan ocasionar por la sola tenencia de estos animales y por los perjuicios y las molestias que ocasione a las personas, a las cosas, a las vías y espacios públicos y al medio natural en general.
\n\nArtículo 108-L. Si un perro potencialmente peligroso ataca a otra mascota, su propietario será sancionado por la autoridad municipal competente con multa hasta de dos (2) salarios mínimos mensuales y estará obligado a pagar por todos los daños causados a la mascota. Si el perro es reincidente se procederá al decomiso y sacrificio eutanásico del animal por parte de las autoridades que las alcaldías municipales designen para tal fin.
    </string>
    <string name="normativity">Normatividad</string>
    <string name="inform_us">Informanos</string>
</resources>